學習與交流英文 tg group

開左個gp 希望同大家一齊交流下點學英文
得一個規矩 就係gp 內只用英文溝通

留底tg 係form 入面就會add 你

藍絲與狗不得內進

輕輕一推

有d 人要改改tg privacy setting
add 唔到你入group

講下英文都要籂選，你留返同自己講啦

你有無睇個form 架
叫你填下英文水平咋
年齡性別咩都唔洗
諗住比有d 人無ac 都可以填form

有睇呀，填完咪又係擺埋一堆，所以我back咗出去。

你最多話我未必add 得哂
但唔會有篩選可言
唔通我睇個user name 係咪有612 721 831 咩

推

要填野 好煩 不了